我很想站起來，但沒力了，有人可頂上嗎？

我站在巨牆前，沒有睡，聽耶歌一極晚。
現在是時候工作，要站起來，要叫起來...
但沒力暈倒了，被逼離開那地方，我在地鐵上哭著
看著地上一朵朵花，看著同伴被追打，哭得更厲害...

但，還有人能頂我嗎？
可以有更多人出來嗎？
可以幫朋我嗎？